[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (391) 床都未落又中

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

大妹呢幾日開左好多次

我起天台跳緊la 大妹
真係有d chur，不過分開唔難

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

喂又係你啦

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

頂衝落床開post

1001之鬼

覆得太興奮

真係「有啲」咋咩

喂又係我

又係大妹

喂 ，我做左2樣各60下la，大妹快d交功課

不了

下次我再中 數仔開

陰公

拜你為師

係地琴晚玩到幾點

lm

真蒙羅麗莎換其它真野

睇完0333

有冇人未學獎盃櫃呀?

半個鐘清完la

痴線

其實我都係差少少姐

你追番post未你知唔知發生左咩事

食個晏

真係熱身都未夠，你再食老母麵就知死

有多，今晚留言搵下我

你0331斷線 我地差d睇唔切

最後睇到？

今晚黎幫妹

睇到 喺機場衝返入屋

感謝你

等你

斷線果單定搵人魚果單

我係機場訓著左紥醒已經0354

差d攬炒

唔敢了

明明有人叫我開定聲 渣ga

我琴晚同佢地講我訓左係枕頭合埋眼好舒服
點知過左幾秒就訓著埋

邊個篤灰

斷線笑死我 個個都等load 呀堡仲要倒數

你未斷嗰陣仲心諗點解少咗個bog
原來本體瞓著咗

係囉嬲
又比你走到數

無人開島

你睇下上個post

璃妹度

邊度

真子 我今晚請假

真心好好笑

唔比

有冇人玩迷宮
耗時可能10分鐘左右？

佢又pw？，我去搵老闆算

算啦我呢啲魔音唔值得

肯做一個鐘搞掂la，都唔攰

分左幾耐先分到我唔係入面

開島了 過黎捉蝴蝶未

開咗啦！你要自己搵下我掛機我都唔知 今日第一餐

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (390）喂你又係我

#980 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔準請假（你仲有2包存貨未食

比人篤灰了
尋晚太多人一齊食 都分唔到了

咪再講我掉左佢啦

肥婆買3包

唔係我買我話要一包架咋

百佳4包特價

其實 可能 冇我份呢

16蚊4包

有

我逐個逐個問

好

鄰居今日執緊野搬走，但出外島唔見有島民，係咪因為今日有人黎左露營所以無？

我琴晚好似大雄
訓落枕頭3秒就訓著左

我淨係知我冇食

笑到失聲 果頭講完 轉頭就唔見左

要變左吉地先刷

新手想問下係咪去人地島好啲唔太知做咩好

我入唔島先訓架

咁貴既依加，我fd 賣緊2蚊包

打鏤咁搵你

去人島都無野做你玩到邊

2000喱數出外島挖晒d資源返去先啦

去到第二日

我都黎

開咗島自便啦

開咪叫極都醒唔返

去人地島斬樹挖花幾好玩（好似係

挖人d花去賣

我決定以後唔再玩玩下訓係枕頭到

聽日先去搵就啱架啦

好呀你加我

你確定你可以？

駁mon玩咪冇事

留名

我扮緊訓阿駁mon太光會穿煲

尋晚水我去0333場 點計

唔好太黑睇mon 傷眼

我琴日昏迷左 原諒我

你欣賞唔到我新router嘅厲害

今晚 但唔去到3點啦 我會死

其實我都覺
最近對眼開始怪怪地

你地小心身子
用生命去玩遊戲

尋晚未到兩點我就走咗

瞓醒留名

寶 我都啱啱醒

學你養身

我知呀 我睇你會唔會自己講返出嚟

養生

好眼訓 但要出去陪兩老飲茶

邊條仆街報串

未瞓醒sor

熟識你既都知道2點係你既極限

我大把線眼

離妹有野想問你

今晚我就突破極限！
兩點零一

問咩 你咁講 我好驚

我要留名睇走數

In game!

早晨 豆腐

我都覺得自己好勁翻緊屋企準備補眠

你係咪要藍色bass? 轉頭寄

係呀 感激

早晨蘋果

重要唔要白色

你去蒲呀？

要呀

原來我有兩舊藍石
比舊你

Iberico巴打係唔係度?

早

你有咩想要

早晨！！

冇
一間寄比你

有人嚟露營

今晚再黎

邊個

林妲

可以出番黎

你唔睇pm!

多謝 等姐姐寄番啲野比你啦

原地轉身走

姐姐你想點

比面句傾咗一句

琴日阿四我傾都無傾

有無朋友要
限寄

另外想要呢4款DIY
有無朋友多左可以寄黎

你咪諗太多 想回禮喳

係唔係我隻阿四嚟

佢同我同一個timezone 夜晚11點半

唔知添

想要個椰子樹 但唔係你朋友

你好癈呀

搵frd搭frd寄過黎
我地有無common frd

講巴 JJ巴 子瑜巴 404 三文治絲有冇一個中

憂b

原來仲咁早以為已經凌晨

我應該係你地common frd

波斯菊花圈 有無fd岩
可寄

可以呀 幫忙可以嗎

點解唔開島

你問佢地

已經搵到common frd
轉頭會收到

：我已經瞓喺枕頭到啦 好舒服啊
我合埋咗眼添啊
之後就瞓著咗

我想要晾衫架

有聲

早晨

瘋狂bin c

多謝你呀

Sir 啱啱偷野友改左名

頂笑死

你點知架

睇來要 check fc

狙擊手

btw佢咁撚仆街

講笑炸

打個機都要咁冇責任心
厚顏到咁

咁撚仆街? 但你開左best friend?

佢switch 冇改

你要追post

係我就還番個石像先黎洗底..

test到有0120紫玫瑰了

偷左邊個野? 幾點既事黎想追post

仲有排都

偷買人野同偷藍玫瑰

上個post尾

少年 你太年輕了
其實個新白係我偷種既

sent

之後果12.5%外島橙都唔易種

上個post
大概11點
13妹開公海摸妹場
佢唔知有船
然後兒童耀西無問就買咗佢幅畫
重話聽日會寄翻俾13妹

今朝13絲開島比人摸妹
自己冇為意原來冇賊船
個條友偷偷地去買雕像

其實頭先一點寄番左比你

我以為係畫添

睇黎你幅畫都唔會收到架啦

改時間

玩咗一段時間好似都唔見有人有貝殼袋個diy

thx.

笑左

各位大大，
我今日幫左居民搬屋，想搵狸克出售賣最後一幅地，係咪可以即時成交？

因為狸克一日只做一件事

為左唔比自己再犯錯
所以單機forever

有誠意肯改時間還野算係咁啦
下次唔好喇

唔好再偷人野
你肯問好多人肯分享
偷野唔要得

未到夏天嘛

我又唔係咁睇
用件錯事黎cover之前件錯事

你控制唔到自己架咩
唔偷野就得啦 唔係單唔單機問題

Btw 水果水機係咪infused water dispenser 我有，可以寄

我唔明佢做咩仲要賣埋

依家要r朵藍玫瑰唔係咩難事

係
仲要而家得一朵0120紫confirmed

想要竹鼓 寄個野外圓木長椅俾你？

成件事d邏輯好古怪

唔連線啦
其實平時都無咩時間玩

我都覺得係

下次黎偷偷地種哂啲0120比你先

係啊
我地係咪frd
定係有common frd

嚇我唔到既

可能係唔想種偷返嚟嘅野
然後又唔知點處理
於是賣咗佢，想認錯

我有既係耐性

So sorry
所以都係單機算啦

好啊

正常唔係應該上人島種返比苦主咩
苦主花又冇左
自己又乜都冇
雙輸

係純粹之後唔鐘意藍色花
咪賣左佢

...

Switch 同game名係乜

喺喎見佢要夏天貝殼

笑死我
唔鍾意你又鏟走人地5朵

世界乜人都有 廢時理佢啦

......................

我寄左 請佢開mail box

我未種到藍玫 有冇人嚟 淋花花

唔鍾意
賣左

有冇人要圓木沙發diy

on9

你種到咩step

去你到種啲藍玫

sor手快禁錯隔離冇不推文

應該有common friend 不過我唔識 send common friend

我想自己種出嚟
你快啲嚟淋

咁都唔要

比我慢慢種唔得既

駛唔駛淋花

咁你開

唔著衫

著返件衫好嘛？

要, 但我鏟緊花 晏少少

開咗

我會唔會受詛咒

除哂衫 另類刷動物大法？

你刷咗幾耐

你做咩

杯葛元氣

啲人之前唔係話唔著刷好啲？

咁做咩唔要

me要洗眼

琴晚廿張 而家岩岩開始

AAPL
hordor
東xxxxx
細J

唔好夾硬刷性格啦
露營地會高機率出你冇嘅性格
到時先要啦

點解

收到了

想要元氣學表情

益左你啦

藍店

On貓既爛gag準備出現

我缺運動
佢比左壯壯同博士我

出左隻好樣衰

等common frd主動出聲先
唔急住要

係咪中醜樣你都要

ok

就係露營地好樣衰先想刷下

amiibo

公廁pack

元氣有三隻

唔怪得比阿四我 我無大姐姐

之前討論過間大碼衫店，肥婆一定要買衫，唔係我對眼受罪

彭花就係元氣

阿四正啊

阿四係女?

係你唔要

杜文澤果間?

女嚟㗎

omg

而家先知

唔了

要gym 撚，可以用懶撚換

女黎

個個都有

唔要呀

個個收返來既反應同你一樣

同你一樣高

有無菇燈多

之前捉定

無諗過佢大過我個人

喺

陪404捉左成日先得2隻

亞歷山大

無我都喺人地比

隻蜻蜓都好大

今朝見到隻但無捉

原來咁大隻架

屌

仲有半個鐘 出島好D 趕走其他蟲

皇蛾都係呢個size

早知尋日唔賣果堆

喺大過個人

人地都話大姐姐囉

未見過大嗰隻蜻蜓

好想整多幾隻

你起我島見過標本

唔知阿4係大姐姐

快啲着返衫啦

我整左peacock butterfly

做咩嫌棄我姐

全部蝴蝶都整幾隻

係
大得好誇張, 同皇蛾同級

你d肥肉污染環境

你首先要有蟲佬

唔怕 我可以等

嬲

今日都收到紫蛺蝶模型 都幾靚

呢隻好難有咩？

@404

我走先

買大送細

琴晚第一刷果套黑色好型

食完野 有冇人玩mini迷宮
耗時10分鐘我估

我唔爭氣訓著咗

著衫啦

@人魚貼圖

serco.storee條新女 不了

唔記有冇add 過 你睇下有冇

有呀

好過大妹

added

好靚

你都加我

著囉著囉

頂你嫌棄到咁

不過1個人玩架咋 等陣叫你

咁真係好過你

等你accept
西施狗icon

我地都估到你訓

你兩個好衰

accepted

都唔係太多人好唔過你

之前add 左

你刷完仲有堆功課等緊你

等你開

不如我寄個野俾你，你drop off 俾佢

我決定嬲你

嬲埋你

好啊
有種以後唔好去我度

開左

排隊

大家心水清

咩野 有野要轉交？

呢隻好似唔係

上磅就會見到數字

生果水機

174.9

呀蟹

我知，但我尋日賣左9隻大蝶

講句公道說話

幫你唔到

4點第一餐

喂呀

我都未食

善子最愛

著紅色

你又玩斷食咩

河馬定牛

河馬

追post笑到仆街

唔係係未肯落床咗

今晚我好想搵你地玩呀

犀牛

我就快收工了

有冇我份

今日爽啦 hea成日？

食飽肚先做到世界冠軍架嘛

食緊第二餐

下？做左成日

快啲除衫

我覺得自己可以全日食一餐

不嬲都全日食一餐

著紅色衫

紅色衫會點

就比隻紅色青蛙你

試下咪知

可以入啦

個迷宮唔錯
無果d行好耐先發現係死路既位

好耐無見

出好野

咁快掛住我地啦

上次紅色出阿一小潤章丸

因為太細

終於明點解d大迷宮可以玩幾粒鐘

我都係紅衫4刷彼得

紅衫出好嘢

咁勁

我著紅色1字衫想刷阿一
結果畀隻阿2我

召喚四子
你好快啲加番好友

夠唔夠嫁..

大妹刷到元氣未
我今日仲見過番茄醬 都好得意

試過刷到企鵝達算唔算好嘢

都好得意

但大妹刷到茶茶丸

快啲試下

但係大妹唔要
好想要得意嘅尖撚

咁都有例外個案嘅

我都想齊性格
但見到佢一定要

寧可信其有 不可信其無

最後都係要咗 1同2都好可愛

抱住希望實刷到

123都可愛

4去咗邊

留咗比你

想要蘑菇燈

4就不了

出外島見過
不過一見到猩猩就即刻搭飛機翻去

我都喺

有好轉有好轉

刷咗幾多張

返去寄兩枝嚟

食包老母麵先

大神

有冇人有白色藤椅?

禁左37 仲有9張

我好似都俾佢del咗

洗唔洗寄俾你

點敢

要唔要支援

刷埋先

有冇方法可以令島民都坐低聽KK？
雖然得八張櫈

夠，D 同事問我 where's your KFC go? so slim

咩樣 圓形? 白+綠?

係咪黎

講緊每日tdee，你太少個代謝慢
好易skinny fat

Yes!!!!

有冇人有啡色壁板？

終於訓醒
聽日24號呀 記住呀

棕色？

係

有 你開島

有無人可以比3個白色銀蓮花種子比我
我以前個島有但係商店更新就變左玫瑰+三色董
或者想要咩交換可以同我講

如果你有其他顏色可唔可以一次過摸埋麻煩晒

可俾 想你幫我淋花

應該係sofa至啱

比個島code我,我幫你淋下

有冇已經種左既商店紅色菊花可以帶嚟 想要三個

無

得銀阿棕 開島 拎比你
順利清倉

唔緊要

有冇人有唔要既針葉樹

我有一棵 俾埋你

唔該你呀

唔小心踩爛左朵白玫瑰
梳

係咪E區果到

我多謝你張櫈

原來鏟字係咁寫要唔要過黎幫手？

唔記得問你有冇圖書櫃啡色四層好大個

原來服務處無得搬架

寄一個比你

迷宮計時 而家前3
唔計頭兩隻白老鼠 4個人玩過

感謝巴打

寄左

係咪姐係我尾3

你可以咁講

個島越整越逼
就來行唔到路

我尾4

千祈唔好好似我咁得6格對住機場，乜都做唔到

大家快啲去玩

巴打係咪有diy卡多

樸素diy？

我之前都唔知 鋪完第一次地 諗住搬走佢先發現

你開唔開島我黎試下

嚟我個島起 一片大草地

OK

我呢到就來變單行路 平時動物坐地下就要兜路

下隻動森係咪搞起橋，接去人地島
大城市發展

數字巴咁迫爆

今次真係仆街了
要重新諗過
明明個島係我話事!!!

佢死路唔算多
我好多

我含撚咗
一開波SET得太近

未去過你島d動物會卡死人

又無我既

夜D開 你來睇下

仲唔嚟

仲日落咩懶得開機

想JOIN

我果D唔算死啦
主要幹道都係2格架

成日都以為404喺P自己上去

真係p！

fake曬

Come

邊緣人

很不巧

Now

睇睇下你個影好淺色

真心咩

無p埋個影

所以到底佢喺唔喺p

個場都冇佢

佢喺唔喺入面

p到咁真

送化石清倉

屌一個話有一個話無

快樂OT

有啊傻妹對唔住我唔呃你啦

加油

收工留名

衰人

我聰明過豆腐

你係今朝問獎盃櫃嗰位?

錫返

黎啦

想要三葉蟲

係呀

圓木沙發
微型圖書館diy卡 呢兩張有冇岩駛

你開島我送過黎啦

冇add過架可
冇我就開passcode

password就得，好快姐

第3
同人玩PS
夜D/聽日我再開場比人玩

Thx

都唔知幾時真幾時假

應該過埋今晚就無第一

幅相影得好靚

信我咪得

你誠信破產左

肥b先唔呃我

下?冇呃過你地

肥b信信高過豆..x

你日日諗方法呃我入島

今次仲捉唔到404 9點前開驚？

到底係p定真

唔錯唔錯

隻豆xx仲要話人地呃佢

謝謝你

轉頭散場過來

戈張喺真

佢呃我

我仲食緊壽司郎

你終於發現左佢係巴？

唔喺咁

有咩搞

咁佢仲呃左你啲乜

剛巴

坐咗一個下晝 煲哂誰是被害者

早晨呀 蘋果

我呢排少追po

我都想睇但仲煲緊money heist

掛住你 你幾時開島

橋係咪一定要下面係河先可以整

小潤教緊黃金棺林DIY，營地下面，想摸熊貓

另外想DIY換DIY，我有

佢呃我404喺假

冇睇呢套 煲劇好辛苦

熊貓你要咩size

all size都想要

夜啲先 依家要潛水工作

打暴徒🇨🇳

好壞佢一次過可以講兩個大話

係有時要好用腦去諗

咁我繼續執島 你得叫我

仲諗住兩個懸崖中間加條橋

明明下面有一條河仔

Hi

誰是被害者等緊你

快則半粒鐘 慢則一晚

喂 唔準追擊呀

你講到咁我唔敢睇

真係睇哂

岩岩訓左個晏覺 準備好

我執島 潛陣

8粒鐘 濕濕碎

我24更

道具比較真姐 劇情唔恐怖

下次你唔好入 你一入我閂島

6點啦 要瞓啦

排下隊先我好多劇未睇

我想加橋 下面咪有河 一定要我喺低地整

你d功課都好多未做

你想空中橋 ? 唔得嫁

投先你唔同我玩

高手們, 露營動物留低, 但係要走我最鐘意果隻, 我刷左4次都係話走呢隻, 係咪冇得轉?

係 太大諗頭

岩岩為左令自己清醒啲 已經郁手

想要沙發整長沙發
有黃金長椅
貝殼拱門
洋風墓碑

再試多幾次 如果都係唔轉既咁可能已經save左 你只能夠二揀一

咁壞

玩多2個星期新手入門..就轉玩hiit

你係高手!!

我炸你地 方便啲

想做永遠既新心

開密碼唔比你炸

執島越執越無心情玩

掛住你今晚on?

咁我早啲瞓都差唔多要瞓

shit中伏

係，越執越頭痛

應該係save左了, 亞美換走戀戀了亞美好可愛, 戀戀有感情( 好想換走妮雅

自私play?

我執島執到自閉, 成地都係野都唔知點塞好

幫你設計啦!! 我搵到個3d design app

你係咪要見 我唔想執 要搬左屋先執到

撐杆

我執左半日 重執緊一個area

this animal again.....

介紹埋ok?

你都唔入

搵個亞美amiibo咪算

你都無叫

我想自己玩下先 係要等幾日先執完一個位 有啲攰

今晚
唔比剛巴入

做咩bully剛巴

早抖啦各位

開場未. 流星condom

佢bully我

我出左街食飯
食完飯番黎想見你

無剛巴我唔黎了

今日唱左歌未？

未天黑呀，我食咗飯就盡快開

笑死

有我都唔黎？

你呃人聽日有你先入

開左島

唱左啦 黎緊呢年都要抖下把聲

木雕鴨有無人岩

之前youtube animal crossing funniest moments
都係出現同一情況

Thank you

睇到啦 係佢地bully我

我岩阿.

慢慢玩啦我嗰度都勁亂啦

冇

聽日唔知玩唔玩到

Bully你係正確的

想換電柱10支左右
我有左邊有無人有右邊戈支

點解呀你要去邊

食飯啦你

你幫我拎隻鴨

右邊有個藍色喺中間

正經野可能夜晚得既

me too

好呀唔該!!你想要咩

好似冇咩想要 一係等值機票

無問題！！

應該要等佢random有日自願換走舊傢俬？

奶醬多隻鴨呢 唔係開島學diy?

我有黑色 要？

一係你開島比你

有無人有多diy卡可以送比我？

樓上應該會比人話

寄俾你 我有多

有冇人要學黃金齒輪

可以整鴨仔了

好吸引

好似冇你FD
要學就留FC

唔喺屋企學唔到

寄咗

夜D再算

見到有人食飯拎住部機
好靚仔

我見到隻白虎幫我淋...草

幫你學

有排

有無開驚

開咗島未幫傻仔學

我無多

整緊島

我有但唔喺屋企

我新手
有冇人有多野可以送比我咩都要但唔要垃圾

垃圾桶呢?

諗起要鏟花同鏟灌木就..

叫佢幫老闆黑洞下d花咪算

老闆好多diy 起沙灘

開島幫你清

戰隊出動

到時叫你鏟完都唔知放邊

黑洞

我都可以幫

周圍放定啲垃圾桶先

唔該曬13絲

有星冇妹，開咗場入得

有流星雨9成有妹
你可以搵下

仲有冇開

今日kk

仲搵緊

我有啲剷啊梯啊同埋木鐵石土竹，仲有啲星星棒可以俾你

我就你時間啊你得就話我知

屌..早知今日搵13妹摸埋...

搵左

本身諗住你有星..去你到摸..

一齊搵下

個島好靚

等我過黎講下心事

快d 更新種野
等睇你清左依part

我仲要問咗2次

要我

早知岩岩睇埋你地下啲diy卡

你幾新啊

次次去你個島
都好自卑

有冇人想買字畫

入唔到呀

新左一排

咪話左唔要垃圾

我新既資歷耐過你
你行開啦

開島 我咁啱清左堆花 我要嚟種

咩樣

你d垃圾原色

仲係街

想做新手要出post講110菜價先得架

想問下「簡單壁板」點樣攞

你只係耐我一日

商店隨機出售

話自己係新手
然後係度r

同埋要話自己新手無野可以回報

新手想要金礦

yo 我要食埋飯先得
大概個半鐘之後

明明我齊異色

你上次無比黑色波斯菊我..

你係咪要

已寄1set

我係咪入錯島

你係

寄俾我未

100鈴錢

頂 去左個唔知邊度

我100鈴錢換你1set金？

所以比100鈴錢佢

好mean

新手
想問冇網絡可唔可以上網同人玩

可以用藍牙牙牙牙

佢講話要上網

好似係搵唔到你個島
定係我加錯人....

係囉
佢扮老手
廢既

搵臭西狗執過佢間屋啲傢俬

有得投訴傢俬？

係叫圈軸，綠色

冇架咩

送過第2件細既比佢算啦

開咗島啦
FWTN1

等我5分鐘

你行唔到？

唔好曬心機
係溝通唔到架

行到但乜都收哂

係嗰係一重複就代表收晒

13絲比popo同福建幫 打..

唔係呀 佢放哂我送既野出黎
大姐頭間屋本身遊戲機

真係為中國個班 64死撚晒
未死都比人還押勞改

仲有當年被批鬥死晒的大多數都係最高學歷的知識分子

做咩我一黎就走

我數完20次啦

小寶寶 刷成點

笑左出聲

當人condom

無妹.垃圾場

震撼教育

刷多幾隻算我累

刷完同你玩

要唔要機票

要唔要機票？

今晚見你

有冇ching想要何童
pack哂箱執緊嘢走

唔洗啦多謝人魚寶寶

唔洗啦多謝奶醬b

我放左寶子裝係身啦

笑死 今晚有冇機會齊8隻

皇帶魚做標本會唔會變魚毛

會好樣衰

btw 開左島.黎唔黎睇

尋晚都唔齊

會
接受唔到

好呀

咁賣咗佢算

傾還傾
四重左佢好D

青蛙標本幾ok
下次應該會整

點解你要帶係身比佢買

睇下鈴木b今日得唔得閒

前2日百合係咁要買我身上唔比得佢既野
比我拒絕左

想摸置物櫃(白色only)

作為答謝，下圖可以借君一摸
講低想摸咩，我要執出來

有d野唔好亂比
佢會放係間屋
我有隻松鼠擺左隻狼蛛係屋差唔多兩個月

諗住比幾多禮金

乜仲刷緊

好似唔見哂人

收到哂 變賣！

佢要廣場旗 非賣品
跟住有隻蟲我準備比博物館

驚呀 但唔比得

真子話最早12點麻

我有冇炸島

congrats

好累

我冷番出廳玩

恭喜

元氣黎？

恭喜大妹

露體狂

下次冇要求了 順眼就算

奶醬b

唔準你望

話說我仲未體驗過刷動物

因為你有卡你可以試下

你有魔法卡

齊左10隻之後我都冇刷過

叻叻豬

係時候諗下我個島可以點

我有置物櫃

係時候放功課

可唔可以幫手比idea

10張機票換置物櫃(白色only)

我幫你綠化

唔好阻佢做運動

我唔想地震

唔洗機票 送俾你
想摸下野only

我又黎綠

想摸咩?我要執返出來

SOR，我見到啦，我執執先

到依家都覺得你放棄茶茶丸太可惜

thxOK話我知

見到你個名有d餓

OK，執好

你

頂..今日上網搞乜

黎囉你兩個

有架

我屋企人部機有所以唔緊要

我得了 你開定我開?

玩咗兩個星期想問如果齊咗10個居民 但想趕一隻走應該用咩方法最好買唔到我想要嗰隻嘅amiibo卡

我開朋友場啦

你想要邊隻

原來已經加過fd

你地成班 990就冇哂人

998

我再中係咪數仔開

999